澳洲睇動物之旅行程求comment

9月30日 HKG->MEL Healesville Sanctuary
10月1日 MEL->HBA Bonorong Wildlife Sanctuary加多個Zoo?
10月2日 HBA 出海?
10月3日 HBA->SYD Taronga Zoo
10月4日 SYD 未安排 (Shopping定有無其他動物睇)
10月5日 SYD->BNE 可能會落返去Gold Coast SeaWorld或者Currumbin Wildlife Sanctuary
10月6日 BNE Lone Pine Koala Sanctuary/Walkabout Creek Wildlife Centre
10月7日 BNE 未諗 ._.
10月8日 BNE->HKG

thanks

bonorong其實幾細下
你唔係撚袋鼠撚半日個啲人嘅話
我覺得頂盡兩三個鐘走人

咁我再睇下有咩搞...
thanks!

GC 其實可以留多日..
DREAM WORLD都有D動物睇.又有機動遊戲.一舉兩得..

呢個我唔太好. 不過brisbane如果唔太多嘢睇, 留係Gold Coast都係一個好選擇
thanks!

我係brisbane住左一年,只可以話brisbane係個比較悶既城市 (可能我唔識玩)
真係無咩野睇..一日可以行哂..認真留多一日比GC仲好
如果你真係唔玩機動遊戲既,又無野做咪去行outlet

都好
但係想睇動物多

明..
不過澳洲話就話好多動物,
不過可以睇動物既地方其實又唔係好多
平時野生既就大把 袋鼠都試過差d撞死

Currumbin Wildlife Sanctuary 幾正 同大 入面有個勁大既地方比你pet 下啲袋鼠 不過佢地多數都係坐係度hea 比你摸

brisbane都有袋鼠週街跳? 唔計CBD啦

去遠少少有 成日都見到小心樹熊出沒果啲牌
但我一隻野生樹熊都未見過

即係入市區咁?

入郊區

Dream world已經好多人唔會再去
佢啲機動遊戲安全性好低再上加入面個動物園仔好細 唔建議去

Gc可以去搵下德國村同瑞士村
行下country park仲有藍光蟲洞睇 又可以去moreton island and Fraser Island 玩沙玩海豚
但bne就無嘢玩

melbourne phillip island 呢

睇馬仔 去Melbourne living legend（ 好似係）

MELB唔去睇企鵝?

依個真 我上年去果時勁少人 好多都唔洗排
我反而鐘意去華納

應該Tasmania出海會睇到wildlife penguin?

因為我係Universal Studio Japan/California都無咩特別感覺
反而睇動物hap d

ULURU ULURU ULURU!

因為要去Tasmania... 無咩時間剩係MEL

Gold Coast附近除咗seaworld有無其他嘢

啲動物園都差唔多，揀一兩個大型嘅動物園夠曬啦